唔太擔心利物浦 反而覺得曼聯會做6弟

利迷好波